新垣結衣（170）我就應該在有限的時間以內最大程度地發揮自己的能力

- 全舊post連結：
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

第一頁

Hi

留名

扮工都搶到1001
成班都係偽毒

Lm

1

新人留名

真知子留名

LM

做咩扮噪音巴

佢兩個有路

星期三都咁少人

要溫書呀

要打機呀

140

巴打30gb片出血未

溫晒啦？

no, is 放棄

留名跟進

壯馬留名

懸念巴係咪已經返返屋企

仲咩偷睇我

點會

輕心街

ZARD入侵白貓post

依個topic好岩公司d廢老

佢地會話一步到位

些些你

留名（第一頁）

你今日正評咗未

Mola mola
寄人籬下
下星期先返到

依家去咗園書館
有靚女坐喺隔離

返bu瞓囉

幾時起左底

邊度

佢自爆過bu

結衣post係咪有齊八大

原來果日canteen果個就係你

大家好

認真依d情況點算好 開鎖佬應該會唔肯爆

芝麻好

問我我就推薦大法好 我部大法都用咗兩年幾

點解咁唔小心呀 呢啲情況真係一唔記得就麻煩

出門三寶 銀包 電話 鎖匙

呢啲嘢已經練到有蜘蛛感應 唔係褲袋就會周身唔聚財

哈哈哈買耳筒都係一步到位好
利申:之前冇咁做而家好後悔哈哈

唔會唔肯爆掛？有冇人證明到佢係住客？

你同噪音係咩關係

hehe

萬字夾冇得輸

搞到我好想食

食緊烏冬

我咁日兩點半之後冇溫過書

最後一科？

yes

仲未完

聽朝9半考

加油啊 我去跑步 唔知幾耐冇跑過

今晚幾點訓？

不過唔知係咪因為10蚊，好似難食啲

乜都想換
暑假換左手機先，今次又可以再戰2年
耳機呢d一炮過好傷

其實就咁一盒都係18蚊

同佢用

仲有可樂吖嘛，雖然都係唔值錢

呢度好恐怖

原來W都有2L
不過好貴

最好9半（如果訓到嘅話）

ip都唔洗check

其實買兩支普通2L，再兩支煲番做一支會唔會平啲？

標準回覆：樓主好靚仔

sorry, 原來係gay post, 仲以為係結衣post 添
走先

咁你七點半好po圖話瞓

無計，結衣嫁咗俾我，佢地搵唔到另一個結衣，唯有變GAY

600mL都貴到傻

然後有大量pudding

真係IP 都唔使CHECK

king of 自爆

黎緊, 你知我要出黎好快就出到

岩岩買左2舊布甸..黃色果隻好似同你地食開果隻唔一樣 有隻公仔係上面

Yes 係你地食開果隻？

Btw 又話訓

碌返轉頭都唔明講咩價錢
係咪我問題

今日早收工,已經番到屋企

終於見到樹巴

有兩隻，焦糖同牛奶，我鍾意食牛奶多啲
btw嗰個係預報性質

我想雙我講過啲咩價錢 睇咗幾次都睇唔明

[img]而家係咁呀？圖庫睇到個個GIF FOLDER 就係你個FOLDER[/img]

你講過脆弱雞翼4隻要18蚊

人生就是邂逅

點解要quote樹巴妹果句

Quote 錯

perfect池

係

好想即刻考

吓 新巴唔要結衣拿

各位正皮左未

不過結衣都已經同我結左婚

我諗我應該見過塞巴
下次見到你偷拍你先

Ps 真人好靚仔

新垣結衣係我老婆

追返post發現有人出賣我
m到想潛幾日都唔得

不嬲都話塞仔型

侵

拖巴

放學留名

1001

想問拖巴有咩係無？
靚仔 大隻 高 有錢 識畫畫 運動型

無缺點算唔算

駁唔到

新post留名再潛

有野忙緊?

嗱，公道講句，塞仔就唔算大隻嘅

連登app彈機
新post留名
[black]新垣結衣由我守護[/black]

吓

返工忙到嘔，收工攰到死，幾日冇上黎了。。。。。。

我又搞靜左個場

好眼瞓

我都少過嚟啦近排出去公海9 up

我重做緊呀屌

咁慘 係咪同人鬥遲收工呀

阿狗

邊隻日本強好食

塞仔

公海好低汁
日日都炒車同打仗咁

吓？

廿三條後想9up都冇啦

留名之一睇標題就知係垃圾開

我都係

嘻

佢收咗工啦

串緊我定讚緊

有風格

不褒不貶

開得幾好
好岩好多奴工用

重新歸位

新人定改名

爆鎖未?

去咗fd屋企

一個禮拜喎

吓 你真係唔爆 住一個禮拜?

女性朋友

懸

有冇後備啊 會唔會收埋係門口啲位

好痛 我個頭好痛

念

之後應該去親戚屋企

男性

得我一個人，出門口前會檢查3次有無帶鎖匙
無帶錢最多柒左，無帶鎖匙真係好煩

原本計劃咗今日睇超能者
結果去咗圖書館9 yea
再睇咗十八茶天王主演嘅拆彈專家

十八茶

起身留名

心齋橋（好似係）

好逼

今晚有無CB

鬼_變_球

決定換個電子鎖

好big

今日無CB？

係 _影_幻_啫

改名,之前都係mon post多

都得嘅，不過電子鎖冇病冇痛就好，出事搵人整貴好多
同埋比起普通鎖易有問題嘅機會多啲
同埋就算你set 哂指紋 密碼 電子門匙都好，其實你都係要袋定條匙係身，in case

做乜勁呀

今晚無直播?

白tee先係最尾機

專登上番GMO睇，發現WEBSITE加番以前CM。可以DL番啲WALLPAPER

我見到gif,腦入邊響起音樂

逢劉德華做警察都總係覺得佢喺奸角

已全down

塞仔一早知都唔出聲

好似一早有人提過有齊所有version
我都係俾人提果個黎

我係唔會咁膚淺嘅

無人答既

我都想知

點解會咁
加強咗對比度

想睇侵侵打機

俾你睇到個名仲得了

好多頁之前問左那年仔，但唔見佢上水

見身邊好多fd都用緊，好方便
我自己成日都唔記得帶鎖匙
好啱我用

諗起用膠folder開電子鎖

屌，你唔講都唔記得咗
好彩你提一提我

建議大家唔好去稻香邊爐

間垃圾有人食咩？

[member][black]屋企用電子鎖 [/member[/black]]

其實我諗過如果大廈停電會點

不過電子鎖係點，屋企個頭無乜人用

電子鎖好似係用電池？

睇吓邊種？

Exact7ly

business formal係咪要西裝褸？
冷衫係咪唔得

溫書啦多醬巴

成set着啊 suit加西褲 business咁formal
我哋學校9 present啲人都要着西裝打tie

做乜又紅色

我係絲打

温完了 唔温了

我都唔溫了

書都好温

反正呢科點都死，唔好哂時間

反正都會合格 唔想再折磨自己

結衣係咪好似新年後都無上過節目

唔係宣番都好少機會會上

旅色

好耐無試過咁早瞓

召喚結衣熄燈瞓覺gif

上面輯相第一次見
好靚呀

圖庫有好多

6-7月la

旅色都無睇過 套套都咁靚

旅色都未睇過真係渣啲

愛菜嚟嘅
呃我唔到嘅

蘑菇頭平陰照樣carry

配合埋把聲

到底邊個係噪音邊個係嘖

打咩!

高質相

打咩

平陰

Pmed

新相黎?

又係噪, 又係嘖

捉到隻蝗蟲

Koke仔噪仔召喚

第一張差啲認唔出

請勿搞分化

就係呢輯相 侵話佢家姐似新垣結衣
15年都後生到咁

咁都記得

但侵都仲未POST 佢家姐出嚟

無圖你話新垣結衣(即係我老婆)係你家姐都得啦

Agger

姐夫

痴線點解你屋企咩蟲都有

我想引發討論
你地覺得✋️同🖐呢兩個emoji有咩分別

可能你哋睇唔到
我噚日有講今日聽日冇Code Blue直播
禮拜五未知 尚未示意

無見到sor

無留意

就好似多醬同無多醬咁

🙂同☺️又有咩分別

想殺人同準備殺人

走醬呢

🙂🍻🙂
最近whatsapp好中意咁用

抬歷

枱曆

結衣BB

毒

有冇人有逃恥今天是平匡生日 恭賀你果張jpg

曾經擁有果張gif

好想同今日子拍拖

樹巴又話自己好少留言

但係成日入動漫台都會見到佢

晚安 cutecute

點解我呢頁啲圖全部load唔到

換機

手機全部圖都load唔到 咩post都係

Same

What happen

講笑 唔好打我

覺得自己好廢

我明個意思 但諗唔到點用中文講sosad

其實我無學過 9up

胃痛啊屌你老母

咁點訓

食胃藥，跟住訓？

食咗，冇撚用嘅

nylon

好正常

唔通連個天 都

i know that feel

我由呢一刻開始唔會信努力有回報
10日

Whatsapp收左皮

wfc , 都冇人搵

不嬲壞開

請不要消失希望

有冇人手機load唔到全部lihkg d圖

好似侵都講過

an機無事
btw 依家無晒守門員？睇左2集卡通片打左陣白貓得幾頁

出處?

守門員要請假

我喺post度cap

做咩

考試

留個名訓

踢完波好攰要訓覺 [black]. 順便獨佔[/black]

小稻稻

獨佔

不了

[black]獨佔啦[/black]

おはようございます

早晨

戀愛部屋making

有咩行程

大家早

Machiko

Yui Chan

真知子告急!

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係LEGAL HIGH
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年那天
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

走堂既代價
就係唔明既地方要自己諗好耐先明

仲有39分鐘

畫咗幅真知子 但係唔識畫面同表情
畫到bb好唔靚個樣好奇怪 驚post出黎會俾人打

我覺得唔會 齊挑機 畫親樣都唔知似乜

我果幅都

你睇過我啲圖未？睇完就唔怕

二

樹

巴

食左我個之字

茅人嘅

趕得切買炒強

去緊食 食完返去考試

辦公中

好勤力 我考完dse做咗成個月廢青，終日打機打波渡日

一齊鬥膠？

見你咁講，我發現我真係天生廢青材料，CE 同 AL 考完都係HEA 到開學，無返過工

我打錯字，應該係幾個月
Well you know la, sometimes 個腦run得too fast隻手會follow up 唔到

考完試到開學唔係一般都幾個月咩

法國自己art真係好廢
做野好求其

未爆post

係，所以我考完試hea到開學

我都想hea
不過為咗ps4同電腦而返工

我都想搵吓錢 唔夠錢洗，你返一個人有幾多

咩叫你返一個有幾多

留個名先

照依家咁睇 日日ot
應該有萬1至萬3掛

你又唔係讀art

為下個post留定名
訓

請唔請人

唔想相認

扮工中

此扮不同彼辦

咁多

睇咗一半超能者啦

如果唔係為左真知子我真係求其整算

一堆人返工,我就繼續做木咀係到坐

日日返11個鐘先有

終於明白點解琴日有人話cap真知子會cap到魯芬咁 慢鏡cap左幾分鐘都係搵唔到一格係比較好

我都鳩坐緊等食飯

偽毒

city都好多女

係
因為新垣結衣係我老婆

無讀了

屌冇帶耳機

直接OUTPUT 啲圖出嚟再揀？

諗住放棄個張

你上次逃恥活動都畫得幾好吖

唔係畫緊畫
搵緊真知子既圖

邊間公司?

幾搞笑

想我自爆？
難啲

八卦下咋

PS4自動關熄機開機 點算

過左保養？

都話㗎啦

買pro

衝Pro 啦

好多野想買 好多野都冇錢買

買pro啦

買啦

Pro好似啲人話唔好
我都諗緊買pro定普通好

煲劇囉稻葉

PRO有1080p60fps已經秒殺SILM了

HDR都屈

考完喇

不過唔係成日打PS4嘅買silm都好,最近個patch好似好抵

好撚開心啊屌曬你地老母！

Fuck you all, yeah nigga!

Truth!

What？

癲到咁

乜鳩

Good morning guys

屌 用乜壞乜 臭手
臭命

恭喜考完
但係之後果句

你個嘢壞咗

法國唔返工開始應付唔到生活
已經開始準備搵工
如果我出讓結衣既野有無人接手

今日冇野做 留名
用左平陰結衣做wallpaper好正

即係咩野

蜉蝣巴

寫真呀 nylon呀 膠file呀 枱曆呀..

出讓咩

要賣嘢咁嚴重

[black]寫真好似幾正 [/black]

我用嗰部都防水

抱仔

睇下咩寫真，我都有性趣

睇錯以為出讓結衣

如果岩款又幫到巴打，絕對無問題的

結衣BB

你邊到變個結衣出嚟出讓

雖然我覺得抱仔好慘 但檯曆我會有興趣

喺我屋企 不過唔會俾大家接手

但情況真係咁差要賣嘢

自己懶唔願做啫 已經開始搵工 搵完工之後會再買返 不過暫時儲備開始見底 如果有人有興趣咪當代購 啲野我都keep得好新淨

我驚有啲之後買唔番喎

我自問熱情都有小小退卻左 同埋我果啲全部大路野 媽媽爽上面全部都有大量貨 應該唔會買唔返

但咁樣一來一回都係蝕

有工返既話果小小錢無乜所謂
N展佬自問人工都唔低 2字頭左右如果有工開 真係完全唔介意
但而加0收入 FT PT都搵 有人工同無人工既生活真係差好遠

啱啱考完完sem了

屌，想打機啊
Ghost recon

係朋友屋企

上面4樣加檯曆 有興趣就拎去 價錢跟媽媽爽 唔計運費 逃恥就100

出讓原因仲有就係當我見到呢堆野 就會想買更多野 其實而加都仲未窮到無錢 仲夠我hea到8月9月 不過為左阻止自己繼續買先放出黎 唔知幾時先有工開

個個見住個戶口係咁跌 你仲每個月有咁大舊錢要俾

賣你心愛之物

nylon 有性趣

我可以接 逃恥 file
tg:

悶。。。陪阿媽出街想死 佢揀衫

女人行街

me唔係女 係弟 唔點買衫 全tee點睇

最後一科 頂住呀我

檯歷有邊幾年

最後6個鐘 頂住呀我

全身暑假 投奔初夏

屌，唔好提依隻game, 啲fd叫完我買之後唔玩，晒鳩晒我啲錢

好多fd都會咁
果d fd我之後都唔會搵佢地打機

我都係做廢青開始先買野 得今年果個 已經俾塞仔認左頭

想玩但好貴

fifa,nba 毎一年都俾佢地說咗去買，每一年都玩一個月

幾銀
未買

唔緊要

nylon 有人認未？

steam 4舊水

儲定錢等summer sale

科大巴無返工但係又有咁多錢買驚同砌女

好悶咩

真知子告急！

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套

今期係LEGAL HIGH

每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 175
已完成畫作可以Email比那年巴

Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

考完試既你你你好快d畫畫！

有錢到呢

我

愛

新

垣

我個位好忙

結

衣

係fd 屋企悶到咁？

邊有砌女,講話想砌啫，哪有錢

我就錢又冇女
一身輕

仲有一個星期喎，點捱

你知唔知砌女點解

遊吓囉

睇緊超能者
睇完再諗做咩

做咩唔睇結衣

強烈推介大家睇結衣嘅綜藝，真係好睇過劇好多

真野惠里菜得好少戲份
為佢而睇架

你入錯post?

Sor 自膠
我都想砌

美食系列

你出糧應該砌到啦

好似比人呃錢咁

f 係咩

You are idiot mother fucker

而家真係好抵

mk

而家啲天氣好舒服

男人老狗

叫我？

俾你游都唔可以游結衣

遊結衣

直線

教宗

遊教教宗

binc list?

才子呢點真係駁唔到
男神

冇人嘅喂

好眼訓

瞓吧

呢度我睇場

唔阻住你遊新垣結衣

負皮咗先

想知？

要去受死了

我唔寫色情文學的

復活㗎會

_(:3」z)_

_(:3」z)_我都鍾意用

冇人想知我嘅祕密？

btw 下個post me 開 記得正皮

朕啱先去銅鑼灣食沾麵
喺時代廣場見到結衣

偽毒x60

屯門入柴灣再返屯門真係好攰_(:3」z)_

me 都係新西

hugday

去返學應該搵我食飯嘛

搭緊mtr了，now喺中環

好聽

有冇見到死矮仔，有就係me了。

今日好撚熱

成街都係

同區呀今日子

大西北養牛牛

矮得嚟又柒下柒下嘅

你住北定南

之前買左個4人package, 圍返每隻二百七

CB取材, Gakki開工了

屯門

冇gakki相嘅

其實都唔屬屯門，寫元朗區

滿心歡喜禁入去睇gakki
點知見到個阿婆

又唔好咁衰

今日好靜喎
大家喺靜音車廂？

比嘉大結衣兩年已經係阿婆

PUSH POST AH ME hehe

原來佢就喺cb入面 gakki 嗰les fd
老左咁多嘅

遊乜

車河

好想返屋企啊 好悶啊

咁咪返

屌 要我陪佢 幫手拎嘢 咁啱我買咗條褲同對鞋 下次唔會同佢一齊買 樣樣都話唔好睇

仲未買完

買緊啲咩用具 係雜貨鋪 真係乜都買

lm

我想游……

水

BinC list need to update

你最近還好嗎
尚愛看新垣結衣嗎
最近
近乎沒露面
你有新對象嗎～

結衣教

你咁講d人會誤會架

買左西裝褸
未番工先使1000
聽日唔請我就仆街了

結衣保佑

interview?

誰和誰

cb就嚟開拍

咁今日咪無得蛇王

Ok既

冇呀屌
冇8點走唔到

加油啊

咩工？

hkt graduate trainee
未準備過唔知準備咩好

準備個人

腦同把口啦 心態都要

[black]
.
[/black]

咩嚟㗎

in hr 定 tech?

我老婆年輕果陣拍既cm囉
仲要問

結衣BB

有無痴線佬有？

佢食嗰舊

屌你狗鐵車內啲廣播

呢個好似唔係cm 喎樹妹

呢本炒到勁貴

淘寶search過1200人仔

點解無啦啦望一望右上

因為bb見到佢老公即係我忍唔住望下眼

點解炒得咁貴

繼續冇結衣相系列

戶田而家咩樣

依個係戀屋嚟

戀愛部屋making,好似係

點解依家咁靜
逼完我上黎其他人都唔出聲

u talking to me?

廢事放負

呢排興放置play

好想跟進下你最新情況

白石bb 白石bb

我開始下潛先

放下負都得嘅

cb最高

咁都唔知

[black]做乜撚野啊我 有無人知最快拎passport要幾多日?[/black]

嘩
搞咩嚟

又完一劇

獨佔咪唔放置

?

35頁輕鬆留名

頹廢緊，開心

最近想吃點野菜～～

真野惠里菜？

2

001

3

3.14

我要憑一人之力推爆呢個po

呢個廣告真係好似同結衣拍緊拖
最終幻想

結衣:喂!親愛的，你想食得D咩呀?好似全部都好好食咁!

結衣:我記得你話過你唔鍾意食羊肉!

結衣:哇!我開動啦!

結衣:好滿足呀!

偷望結衣被發現

結衣:如果日日都好似今日咁就好

結衣:點解你今日好似都唔講野咁既!

唔知邊位巴打嘅作品
之前見幾好笑
Save底咗

Gakki > 菜

Amazon嗰價錢

我暈啦

終於收工
為結衣努力

上面邊個話比嘉係阿婆

決定唔搵pt 啦
做廢青算

3.14159

π

收工

唉屌
阿媽話依啲西裝褸邊岩見工
同埋買大左個碼
件西裝我剪左牌啦

次次自己去買衫都好易俾sales fake
我太想走 急急腳就俾錢走左

做咩唔tailor made?

你買左邊隻 做咩買大左個碼

西裝去荷李活

係囉 你budget夠做啦

4舊水成套

幾舊就ko
之前graddin都喺嗰度買

聽朝九點要着啦

買西裝梗係一步到位啦

其實我都唔肯定係咪買大左
因為我係大肥仔
細一個碼又窄
大就長

算啦 大少少無問題既
今晚早d訓好過啦

唔緊要啦 fg出呢d錯好正常

笑咩呀 我認真架

g2000?

岩岩着住黎對鏡自介
覺得自己成個傻仔咁

肥仔著西裝先好 晾得起件褸又摭到缺點

係
算啦又要出街對住啲靚仔sales講野
都係不了啦

agger
好似我咁著g2000著到

又逼害矮肥

你著屎上身d囡囡都濕哂啦

比嘉都唔錯不過白石惠對比下就老左少少

差3年BB成熟左咁多既

點解又迫害我

我都係啊 present照着冇問題啦 到時u interview套suit靠佢喇 可以改㗎嘛

睇完了
而家又好悶
我空虛 我寂寞 我凍呀

山寨bb

之前上網見台灣嗰邊討論過

我覺得成熟D靚啲

抄GMO

有冇動畫推介

恥笑肥撚

踩單車

今日唔想跑
做下sit-up 算

AZ
天元突破

Xyz

識野

聖痕

雖然結衣BB 咁多表情好得意 ，但我相信佢真性情的冷豔美會

有睇？

梗有啦Ching,神作wo

鬼父

我唔推介

天下文章一大抄

楊丞琳 要山寨結衣BB 應該都幾難受

無法啦 新垣結衣世界第一

有冇啲十幾集內完
唔想追

school days

魔法戰爭

亂馬1/2

戰勇

咁劣都叫抄??

暫時唔想睇新垣結衣

點解

想睇野菜？

有冇巴打玩PlayerUnknown's Battleground?

變心了

負皮

巴打有無入steam gp?

唔會
唔想咁快睇晒新垣結衣嘅作品

結衣>野菜

竟然冇人睇過

冇

唔睇呢啲

A/Z

依家決定睇Perfect blue

懸 花心

由你把口講

我就唔信你哋唔鍾意野菜

鍾意：

唔鍾意：

負評咗

嗯

有冇得揀唔鍾意但都算係靚

結果>>>>>>>>>>>>>>>>野菜

屌火龍化ed

good try

結衣個名都打錯
今

最衰都係火龍果

仲話教宗

遠在天邊

快啲影佢地啦

個ICON

你又po多次

一齊？

可能試造型

好想知係點

171有無人book左?

me